有日漁護處幫正苦班狗結紮，當輪到特首嘅時候，保鏢講咗句

莫紮特

10/10

高質

9/10

@#$&&*

乜又係你呀樓主

好想拜你為師
咁幽默一定溝死女

有笑到
7/10

每個人都有佢幽默嘅基因，係你肯唔肯諗啫